初選結果嚇窒北京 為何我們要轉向温和又低成本的抗爭手段 〈蕭若元

(中文字幕)
初選結果嚇窒北京
為何我們要轉向温和又低成本的抗爭手段
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2020-07-13

memehongkong
667K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

2:08
以前佢哋投網呢就屋企投網，呢個哩就去現場度投，不過係用數字啫， 即係你要去咗票站然後先算，咁呢個哩就非常艱難喇，同埋你話喺網度投百幾萬人咁，呢個可能重複，呢個哩就係冇咁容易重複嘅，即係重覆你要付出更大代價嘅，我應該咁講。咁加埋61萬人， 咁呢條數係非常之大嘅，substantial 既。

18：07
北京一定會諗辦法DQ黃之鋒啦我覺得係，但可唔可以DQ曬全部嘅本土派同抗爭派呢 ？ 如果佢要咁做，讓佢咁做，讓佢咁做。呢個就係做呢樣嘢出嚟嘅目的，而家就恐嚇到佢咁做，因為，美國話吖嘛，如果你做啲嘢好離譜呢，佢又去制裁又升級㗎啦嘛，你知唔知呀呢個係。 你就係要擺自己喺個道德高地道，同埋一個好合理嘅地方度，而對方做啲好離譜嘅嘢出嚟去對付你，咁於是國際個壓力咪越嚟越大囉，係咪呀？

燒生

升級係為左證明升級冇用